運動手錶有邊款好

唔洗幾勁

計到心跳,有得用藍芽聽歌就夠
最緊要CP值高

目前睇中係小米個隻

有無人用過有評價

Hey3s and 小黑3 ，好似幾正

lm

好似無得入歌入去

呢隻測心率冇記錯好似唔係real-time 要留意返

終於有smartwatch post 之前睇中左garmin forerunner 235 / gamin fenix 3 hr
想買235，21XX有中文版，但又鐘意fenix 3 hr，但32XX得英文版

呢家唔知揀邊隻好，同埋自己都諗住要sport watch，定要smartwatch好，主要係睇messages，要有得度心跳，計步

英文版whatsapp出唔到中文，好似係

GARMIN個D好貴

咁大獲,唔係即時咁我手摸脈搏都得啦

Samsung Gear Fit 2 點睇,我見有水貨880
外型都唔錯

係 會亂碼

用緊Fenix 3 中文(非HR)半年
跑步另外戴bra帶

個人唔鍾意235 935個膠面
所以揀Fenix系列

Apple

用開polar 幾好用

唉，我應該都係揀apple watch
但用緊android 準備轉營

睇左幾款

岩我要求既得2個

要計心跳,GPS,可以放歌入去

一係就SAMSUNG GEAR FIT 2
一係就華米果個

SAMSUNG GEAR FIT 2行哂成個深水都斷哂貨
唯有聽日死死地去買華米

Garmin 美軍空軍都用
U can search "garmin 美軍"

運動黎講一定係garmin,專業級

Smart watch 就另一樣野，apple watch 2算啦

唔洗好專業,有計心跳,GPS就夠
放歌係因為我唔想帶埋電話去跑步
直接放歌入隻錶到聽

要平就買gshort啦

用緊 amazfit
除左待機個陣個 moon起格之外都唔錯

ticwatch點睇？

amazfit待機時間好似幾長下, 又可以喺強光下睇到個芒, 運動功能上唔少又有, 性價比一流
不過個樣柒, 同埋小米D gadget, 你預真係一年貨仔玩下算

OK,決定係佢

好似唔錯.但有D OUT OF BUDGET

Garmin出左fenix 5 5x 5s點睇？

哪有錢

印像中負皮都幾多

分享下岩岩搵到既lenovo G03半價link

用invite code開ac有10蚊coupon

可以運香港 連運費減完USD$25.19 大約HKD$200
香港買要$500

我都唔知有冇伏 勇者先好跟機

gear fit 2 得3.6分

咁低

乜撚嘢CP值

性價比（英語：price–performance ratio，或譯價格效能）——或稱成本效益比（英語：cost–performance ratio）——為性能和價格的比例，俗稱CP值。在經濟學和工程學，性價比指的是一個產品根據它的價格所能提供的性能的能力。在不考慮其他因素下，一般來說有著更高性價比的產品是更值得擁有的。[1]
性價比字面上看起來像是價格對於性能的比值，實際上是「性能對於價格的比值」。當一個產品改善時，CP值會上升，換句話說，當CP值上升時，實則上是性能對於價格比值上升。CP值已成為習慣用法，或直接以capability/price解釋。

想買個測到心跳+游水既
最好冇條帶
有冇咩好介紹

Fitbit